[A/I] 大航海時代Ⅵ

有無人玩？日版今日出
App名: 大航海時代Ⅵ、デベロッパ: KOEI TECMO GAMES CO., LTD.

台版中文就19號先出

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

睇左個開頭就維護

係！
有無公布過幾時開返？

公式twitter 都無update 話開服
可能有排?

今朝起身登入就知預左維成日

好似開左

玩得啦！玩住幾日日版先
過幾日先玩返台版

求APK

2.8 分

每日任務個個1回購入係購入d乜

應該要成14lv先開既設施買野

感覺無咩人玩咁

唔多人知出左
而且序章已經幾煩下
要D時間自己摸索

留名

5同6都電話game
垃圾暗榮

香港appstore？

雖然暗榮好仆街, 但都會玩下中文版, 始終對大航海有感情, 2, 3代都玩到爛

唔知日版同中文版係咪同一個ser呢

明天19號開始

今次好似有d誠意 等中文版

交易比想像中好玩D
海戰雖然PVP應該都係課金尾晒,但手感幾好
係冒險真心弱智

會唔會玩返大航海4開心D?

試左十分鐘 起碼仲想玩中文版
好多game 試完十分鐘即del

Sure

大家一齊玩中文，日文好難投入劇情

應該又係起城game個類?
派下船貿易, 起城, pvp搶野?
ogame?

已經出左中文宣傳
好快有

明天19號開啦

大航海4加農場game
買完貨可以放入自己倉/自己生產去賣
海戰似Online,基本打NPC,PVP係活動
冒險=大富翁

Yes 已經停左手等中文

係咪無限體力?

試玩左日文，可以期待中文

係

愈玩愈忙

日版同繁體版唔同伺服器……………………

都係用返電腦玩算啦,出APP驚屌
買賣又要等高/低價,海戰又要手操
隻驚用電話開半個鐘已經可以煎蛋

一般啦 不過有繁中驚佢會鎖ip

講左唔同 不過我無所謂
中文server可能好快無人玩

中文玩得

我都驚

宣傳好似無咁

有無apk淨係見到ios

google play 咪有

唔係香港store用住ios玩 等佢出an

基本上就玩下交易 種菜
海戰同冒險睇怕都係課金

返屋企dl

每日任 市場購買一次 市場係邊到按？？

大家都開中文嗎？等巴打開公會

香港store聽日有無？

已經有啦

抽曬得一隻4星
重刷
有十幾抽冇理由唔2隻以上開局

我指an機play store

4星無rank 3開晒技都係廢架
滿突仲要抽8隻自己,同玩自己有咩分別
D石用黎買每日line up果D好過

有尐金都幾好用

中文版聽日幾點有得玩

個個玩緊

去到14LV先有得解晒每日任
每日有330石拎都幾好

偷跑左? 而家去down先

巴打開的嗎？？

1隻4星都抽唔到

隻驚好唔好玩？workload heavy 與否？

rank1>rank2 要2
rank2>rank3 要3+道具
rank3>rank4 要3+道具
3星以上D人可以唔使養了

thanks

隻game連線係唔係有問題？成日話我連線不良但我明明滿晒格

勁搞笑...

DL左日版DL唔到中文版==....

連線無問題

市場購買交易要怎樣完成？去左港口按市場都沒有貨品可購買

返根據地個市場一定有

有其他巴打開左公會嗎！團長無上線收人

點解唔見左個會

要幾多等級先起到？我仲未見有

入依個啦，多人

14
基本上都係玩第二日先開到

開左個新公會，香港天星碼頭，歡迎加入

都係高賣低買先好搵,靠生產真係有排賺

pvp等勁極都冇人
入公會個任又bug左, 雖然公測但好比唔到信心人

一開始search到 後來又search唔到 結果是但入左個香港既

使唔使刷首刷

冒險任好難打

錢好難賺

有尐冒險A S 好入隊入去打

做完公會任後開箱會有好多錢

天星碼頭公會滿左人，多謝大家支持，公會任日日做，派錢派人，加油

隻麥哲倫好勁,不過其他好普通

前提係升到rank3開晒技既話

放晒都係得14XX~15XX,冒任目標戰力已經去到2000+

同埋其實唔只1個POOL
睇落似每個文化圈1個POOL

好多預左你死一次係camp番生
所以總之每次揀最大數字就得

依隻驚可以慢慢玩，唔急

艾米莉商S,初期係南歐買野平D幾好用,其他2個技都係奶媽技 lm

入公會開左船廠同商品加工廠真係另一個世界
大家解任個D船件/買石材最好開倉儲一儲
一開廠就bum晒D料同加速卷落
多兩隻4格貨既船又唔洗用石買

唔明個公會任點樣可以多D,卡左係貢獻度

仲有多餘錢可以砍樹開空地順便換少少石

一係要係chat右上角求人送商品(好似一日最多送5個)
一係就做公會任

20抽得兩個三星係唔係要重刷？有無方法快速重刷？

唔好刷啦
你唔係重課玩PVP
唔係用石開倉已經好夠玩
玩落會送一堆箱比你開1~3星人,好夠用

造船有無公式

大家買左3星船未？

買左，幾十石抵玩

唔係喎，我未有得買。
買左隻2星

第一日有隻7500石既4星船
但今日先儲到;換日就唔見左

full曬入唔到

我買左依隻

想問下點樣投資港口? 升爵任務要你做

第一次五戰全勝
一隻三星人開煙同加速
另外加射程,4隻炮技

買野

d石用左黎開倉,噚日只夠買查理5號
3星都叫平平地可以買黎用,4星勁但又好貴

點解咁快儲到7500石既

佢應該由始至終都無用石抽野/開位既話就儲到
家陣開局就有3000石,玩到14/15lv計埋升爵都有近4000石拎

係邊買？

7500石？

點解冇人打競技場

係喎，正想問
配對唔到

中介

睇個款似Bug左

係有Bugs,唔係無人打
我打左兩場就配對唔到

仲有冇公會

打左一場 仲要用錯左交易隊打

隻驚好唔好玩？
好就今晚入坑先

小品 輕鬆玩

無壓力！農場Game

有冇人起左外交所入左公會都解唔到爵位任?

唔會勁嘥時間架呵？上班族搵輕鬆小品

好易浪費晒D時間係隻驚入面

我

點升戰力, 主線要打船隊 2萬幾戰力

你地日定台

開垃圾箱開到麥哲倫

留名好似幾吸引
隻驚係咪唔使首抽

其實呢方面幾好, 想做就做, 無體力制咁煩

無乜所謂，勁既人要抽重覆先開到技，我抽到1彩就開game ，啲石用黎買船仲好

唔該巴打...

咁就仆街，肯定停唔到

其實有小小體力 就係開箱

台

買貨圓到一堆港俾鐵箱,唔夠位放,開1次箱要10鎖
1個鐘先回夠1個箱要既開鎖量

係
隻嘢都算失望 海戰求其
探險on9
得返商人

希望之後有造船可以救返隻game

話船又係要賭唔知出D咩船出黎

造船*

d料邊到揾?

我都係

要做任務

造左隻1級日本船

可能伏漏左野，我正常升到

做任會材料比你

咩任務？

無公會 有無人收

有冇巴打開公會

想問你地10抽係抽一開始個POOL定等過左第一章先再抽....

因為我見佢過完第一章有個新POOL開...

冇抽...

希望唔好整架垃圾啦

LM

完全唔抽留石?

暫時都未見到要抽
開箱可以出4星
但點睇都係突破D低星勁過突破唔到個D4星

其實都係可以慢慢玩，佢大把區域都未開，大海戰又未有，希望可以將來有國戰，投資戰

都預左架啦，貴有貴玩，平有平玩。
手機game都係慢性食錢

屌RANK1垃圾船

好後悔尋日抽左4000石

應該開到去印度東南亞D港口,但未有劇情開貿易,好似係

能力值有A其實都OK架喇
滿rank仲難
有時造船整到D船可以1造但直接出幾隻自己用黎升rank,慳唔少

整船有無list ?

點解有時打陸地戰輸左可以再打
但我頭先打完輸左佢話我冇晒行動力

點推故事

鳩做任務

留意左上角

課左8蚊

可以去非洲了

屌 pvp人地用4星船 我用二星送果隻打

大家知唔知 PVP 去到幾時完？
一星期重置嗎？

送頭

好彩有航海員防老鼠同壞血病,
盧旺達至開普中間又係無港口

人物rank4升rank5要17個自己

開到隻三星人（右下）今日5戰全勝

另外開到隻要24小時既船

應該係4星船

我琴日戰船24 小時，係二星黎既

南美未有港口

Online次序係
歐洲->西非-南東非紅海->印度->加勒比->東南亞->南美亞洲

呢隻都還可以
但大陸網易果只。真係抄得幾好

但有東亞船員,應該開左東亞港口
探下加勒比有無港口先,無水糧就要返根據地好難探

俾48XX戰力海賊搞掂左,探唔到

我發覺，整商船係一個鐘，整軍船係24 小時

公會任係海戰任
但無海戰任接
定係就咁打就得

要接任

冇海戰任

咁冒船1個鐘內,整過隻20分鐘既

嘩，完成成個教學勁耐，抽完十抽得果一隻廢野

建議任何一隻四星就開

全部新手船冇換過， 5場贏晒

試左下模擬器
海戰可以用返滑鼠控,好似Online咁
不過太多野要農,出街日子都係上返手機

屌那星，刷左四次全部保底一隻三星

棄驚

請問點投資?
卡左好耐

不停買個個城既野

但控得船黎就開唔到技

主要係轉向轉得夠直
易瞄好多

有冇講機率係幾多，十抽抽到兩金一彩

終於去到印度喇,但無得交易

撳左抽果格之後右上角有條list睇

行到咁撚遠拎返歐洲賣都係得幾千蚊

佢今次無分區域特產品，無加成

唔出特產品真心弱智

跟主角開啦,應該

行到去中東以東會熱死

Hi bro
唔使

大家整船有無心得

睇佢廢up有無藍字
應該係睇某兩個組合就決定方向

Btw 20小時其實係中伏
隻戰船得兩星又拖住你起唔到其他船

橙字呢？
藍字比較好？

自動出航好貴

D船好撚廢, 點算

又係你巴打

非洲航線又長又多疫症 去個目的地都成日唔夠糧食而失敗返歸

依家都只係不停做任，唔知做咩咁…

但佢又唔洗計體力，搞到好似無限玩落去咁

有d任唔洗做啦
做主任
再賺錢造船先

主任第3章喇，lv16, 無咁多材料， 岩岩唔夠法國海軍打

打一般海戰 再買材料
但佢成日做垃圾船

材料邊到買?我上面果4格d料唔知邊到攞

你想要邊隻材料你㩒入去就會有詳細資料

佢話要市場買

有時真係可以留意下市場
有人會賣架
一般最頂級打海戰會出

主任卡撚左打唔嬴D黃色船3千幾戰力

其實用石抽人仔，我建議直接買船買人好過，
起碼可以見到係咩人，強烈建議買隻三星戰船，實力大增

有冇造過3星船

第1次去探路最好帶齊擋壞血病,老鼠既人
之後就委任航行算

帶有鎖彈技既人去打

開頭1,2日有呢隻船買真係唔錯

今日打海戰見到同隊個個人唔知3星定4星船

個射程超遠……

買呢隻？

買啦,唔差

用到得返5000$

有咩要用錢？除左升level

我都諗緊，但支炮好似好弱？

買左, 好似麻麻地

好過你整船，整黎整去都係 一級二級廢船

真係好難打,對面隻大排好勁

得一隻有鎖彈

紅，黃，藍 技一隻，包爽

我一9 開煙加速衝埋去亂按炮就死哂

黑到有朋友

PVP5場輸晒

入攻手，升船

點升船

打海盜升lvl

造船升rank

之後造船係一整就出10隻一樣上，升rank就好快

重有鐵箱會出s 級角

根本唔洗抽

石留黎開箱好過

PVP無課就專心放煙放火放減速修理
靠隊友

有冇邊隻一星推薦

補血女

想問點樣係啲城裏面升投資lv2?

一路買貨，每買一件貿易品加10
佢有行經驗俾你睇到個數幾時升級

咁撚貴嘅

終於中素素唔使刷了

去到東亞?

仲係第3章

最上面3樣點拎

大家覺得儲石買4星船好，定係買幾次3星船升rank好。課金個隻4星角好似幾勁

有個高星海賊任俾箱

屌你老母

應該SET咩料就整咩船好D,家陣咁樣真係鳩賭

靠睇條友鳩講，不過打返黎既道具，一定勁過自己生產個 D

龜唔一定好架 我都中過伏

貴

入8蚊就有4星角

3星船好夠用

時間造船越長越好

整成3個鐘，睇下出乜嘢

返到屋企失手轉ac又柒左
之後刷左5,6次首抽
刷左女海賊起手(每rd刷40分鐘)

6隻1星

原本諗住中雙4星或者1隻4星加兩三隻唔錯既3星就開
不過中左素素唔抽10抽了

日服南歐有3星船4星人買,好難揀

船啦 船勁難
造到有用

新人留名

咁大諗頭

其實試過一次不過係核突佬角色我洗左

有冇巴打有4星船show嚟睇吓

大家係未玩台服？

係玩台服

李珥是未廢

你地課邊個包拎隻首儲4星

8蚊

就咁買寶石果個??
因為我睇係寫台幣33蚊

佢會轉返hkd

唔該哂...

台服公會有位嗎

升lv好慢 依家任務的探險同海戰開始過唔到

請問點樣造船? 同埋戰棋個陣勁低hp , 點樣可以加?

同埋1300鑽西歐有隻lv 3燕子號， 買唔買?

做做下主線可以起造船所，的料寶箱會出or制造所自已整

打野，食書升lv

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳衣幻胡！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

買左...無船用

卡左一邊關你地會唔會返里斯本再過主級線先
係唔係可以咁玩

有無玩日版既巴打開左公會

有冇得轉人仔打戰棋?

出船個下set好人

可以咁ga

想問競技賽個分係點計？贏加幾多？用指定角色加多d定係贏加多d？排緊頭30但係好難推高個排名

D寶箱除左每個地方拎到仲有咩方法拎到....

做任

買唔買得過

無既船就買啦
而且依家三星船咁少

唔該巴打

驚唔驚無石抽人
屌好想北歐條女好撚淫....

人可以不停開箱
船只可以等運到

屌買左先後悔
點解隻三星船D數值仲低過嫁二星.....

有無人記得第一次買8蚊果個石實收係幾多
頭先睇好似見到話第一次購買會送幾多....
但點解我實收得60....

想問問維德角在那裡🙏🙏

我都買左

仲有無分會入
我見滿哂人....

非洲,拉斯帕爾瑪斯再南D

同埋唔係係非洲大陸果邊,要向外海行出少少

開箱真係會出4星人

我買左，升埋rank

D鐵好撚好賣，我賣300%都俾人秒

找不到💔💔

多謝咁多位大佬

換左
個人仔都係一樣咁低戰力架?

開局一般放晒冒險有S/A/B既船員應該有15XX戰力

個個都要黎整船

我可以自己生產，唔洗驚

呢隻好過另一隻3星，速度同威力都唔差

個個都懶同做日任

造船 啲材料
放咩材料好 有無formula?
定係尻放

9放

幾級先有得整船

洗唔洗刷首抽？

呢隻船吊唔吊得過?

我冇

搞定🙏👍

提下大家
係倉放一件貨做標本
揀港口時就睇到邊件貨賣緊高價

唔好意思，啱啱開始玩
點樣變做標本

留1件係倉

姐係每種貨留一件返根據地;
之後再出海就睇到晒邊D貨有高價

俾3000幾戰力海賊打,人1對10隻船2隻大排,俾人女女女

轉左去玩台服 有無公會有位入？

哦，即係唔好清倉就無問題
OK THX BRO

屌1900戰果個冒險卡撚住左....

卡關了，要威尼斯lv3 , 屌你好撚遠
D錢多到無用
係咪瘋狂整船？
定係轉番南歐線玩？

same same

錢好唔夠喎

升一隻角上rank4要11萬

唔洗過大海去東南亞，故事未開連個港口都冇

試咗好多次冇港口

我最多都係rank 3 , 淨係升2,3,4星，咁應該留錢升船

岩岩仲諗住去，而家去到印度洋，開普頓果邊乜都無既？係咪要搵d島？

開到依個位

1星都有用,升到就升

公會
香港天星碼頭
定期清人，無壓力，慢慢玩

呢隻應唔應該買新手唔識玩

你地公會每日任150個任清唔清到
我地個邊清唔到，好吃力

升人rank好貴，所以有就儲定

btw. 岩岩5000 鐵都俾人秒

買

買多隻升埋rank有冇用定一隻已經夠?

同問
應該點做好？

我都係，之後再行就有咩暴熱，幾步就無糧

D船升滿lv係咪可以由I/II/III升高一級

平均係要每人做3個,所以唔係份部人都做就

應該唔會

好似可以不斷打輸刷經

有什麼用？

升人rank
千祈唔好賣

係去到澳洲都冇港口，要第佢出中東同亞洲故事更新

船會爆

但見到有件貨話卡卡杜有得賣

船耐扣到0會無左D船?
好彩果次扣剩100左右就返根據地

過完第二章。先返返去第一章打

睇日本網都係話得未開

唔係，返基地

咁OK啦,唔夠打就打輸刷下經
輸左直接扣半耐

熱狀態真係好難搞,想探下路都難
船技個減輕都好似無用咁,明明已經成隊南歐人

今次仆街了，玩玩下突然彈game,再入game變左初始開局，係唔係無得救了

點樣睇番探險時
自己擁有嗰啲消耗品？

今日試過一次
好在copy and paste 過一次個繼承冧巴
過繼落ipad到

姐係一早咁左過繼先 有咩事就過
我都覺得無得link好痴線

仲課左150蚊，當支持下大航海

未想課 佢整單機貴一貴都買

我前日都引繼死過一次玩左三日既ac
sd左信去問下,但琴日已經新玩左一個屌打舊ac既
日本星期一都紅日,所以應該有排先覆
而且咁死法通常無player id應該難救

大家有冇首抽？

台版無問題！玩台版啦

岩岩用IPAD開番黎玩
又失敗 變左始開局
睇黎雙機輪住黎玩 會有問題

琴日ipad玩完 手機登入玩 下載完幾MB數據就fail
今日手機玩完 ipad登入玩 下載完幾MB數據又fail

大家BACK UP定個繼承冧巴穩陣

A機引去B機後,
A機自己重開一次新ac
先確保到A機再引既話唔會重覆

隻game唔支持1個acc多個裝置登入,除非你每轉1次就整1次過繼code

個id得入game前既右上角顯示

引繼AC死既即刻睇唔到

原來如此手機玩算

我都想用pad玩 手機又食電又細mon

清到阿，每日都有幾萬蚊入手

暫時開到最盡係印度，亞洲港未開，女主四章主線過左，依家反手玩返男主主線

我地個公會無咩活人打公會任

維多利亞號買唔買好？
定係拎黎買2 3星船升rank仲好

自行分享，二級排漿材料同能力

入唔到game

正

我未見過四星， sosad

已出過3次

所以唔洗抽，做任

呢個係巨大鐵箱？

問個低b問題
圈住個單位 咩意思？
使用剩餘數量？
係咪免費任用？
用哂的話可唔可以用寶石買番？

你持有既數量
用哂就要用石買 好似隔離果d咁

有冇公會收一下🙏🙏

勁喎2星

好玩....隻GAME 似係玩角色技能多過 玩勁角

開左個公會叫 黑警死全家
LV 5 入黎輕鬆玩

我無課ga,同一日擺2件4星係中介所做咩wo

同你一樣....可能係全世界都一樣

淨係開下倉唔抽都應該好快儲到7500

岩岩先抽曬

課

一星船黎講not bad wor

係

探索，海戰，遠洋都係好睇技能

留石開箱

隻4星係玩遠洋船

果d探險任務入面d寶箱係咪廢野多
一打完隻怪就出返去 個點冇埋
萬一有靚箱冇拎到咪好撚on9

mailbox

我意思係冇行到去寶箱果格拎箱 就去打隻怪

我拎過幾次全部都係小寶箱

以過主線為目標
探索最睇技能
海戰第二有船搭救
交易變廢技
係有時開圖帶堆防老鼠防冰果堆遠航
買賣加成密食當三番就補得返

交易技一開始我都以為廢

用上去就發覺好重要

買lvl5貨要22400個交易貨，個技能就變得好有用

回貨>投資率>>賣出>買入

未有公會可以加
岩岩起缺人

有個新公會叫「香港漁港」
歡迎大家加入

公會唔建議分得太散，因為將來公會戰，大定建議集中係某幾個度

我都明白！因為之前個公會太小活人，你地天星碼頭又滿左，所以自己開個新玩下

升23等可以做咩 搵唔到有新生產

我都卡緊主線，3千幾戰力海戰
依家周圍做任trade下咁

要停個格先會有寶箱，冇得強求

好CHUR 隻GAME

台版同日版有冇分別？event 分開搞？

我都係呢只。不過唔係呢d 料

呢只勁呀 12 倉

里斯本主線 真係on9999
行咁遠去打。戰船邊去到咁遠

要你委任航行保住D戰船

原來可以 委任。thx. 去非洲要3 個鐘

單機慢慢玩

以前大航海時代都係玩好耐

冇

都係日本出既

係留隊戰隊係個邊就易好多

我覺得起碼要練2隊人，1隊探險隊，1隊海戰隊

大米奇時代

升到28等 d船好難造到好

任命左條友 打理果園
點樣解除番佢?! 除左再任命其他人...

抽人係咪唔抵？

[香港漁港]收人呀

比我會買船。人勁無船 都係無用

分工就啱

打返黎既上級料就要5萬上先造到一隻，重要有機會出1星

真係

唔洗抽人，造任開箱會出勁角

想問 打料係 海戰任。定打怪出?

佢俾你既海戰任，通常4星任上個委任人會寫俾咩寶箱你

有個金邊既箱就係上級寶箱

第三章已經唔夠力打主線...

其實係單機定online game黎

睇下配船同人，技能

海戰果場主線，集所有有海戰技既人一齊，選海戰最强既艦組隊就夠打

自己3000戰,用海盜女王+命中+維修+3炮
3300戰既任已經食左加火力先勉強打到贏最後半架船
對面一野黎12隻真係開技都無用

有幾場海軍我覺得仲要食晒白兵戰以外既item先易打
對面太高火力+太多

八隻籃點打

輕鬆啵 依隻
我依家都4000戰力

已經開左3隻4星

開頭俾果幾隻人幾勁，反而d艦真係4星差好遠

西歐圈(北歐)

真係歐到無朋友
咁多彩

買架隻船
仲有8蚊個隻4星

12隻真係好難打

但D船員一半都係南歐

都未開其他主線

真係好多角同船既配合

太多真係好易死

拉打先得

要拉開打，唔係實死

去過南美遇過4000戰既敵人，黑色船布，俾佢一下殺晒

4星果隻船買唔買得過

遠洋用

有無人知點解決
事緣有用嘅角色都唔係好多
除左換人 點都要比佢食死左一隻角色

你冇d唔岩用既一星角咩
求其攝咪算

4船打12船要點打

開得？

有彩就開lor
恭喜

日服西歐無料3星船

日服佛心

仲有海盜女王7500

7500 , 我覺得太貴，除非真係好岩用，否則慢慢開箱，總有機會，

暫時4星人得女王我覺得如果無既就值得開
海戰技太屈;另外三隻都有替代

搵到方法 等收成晒
長按佢掉入垃圾桶 再拎返出黎

台服慢一日開 會唔會聽日有？

拉開打

公會
香港天星碼頭
希望香港人集中返一齊，公會任每日都做到哂，有人幫手刷貢獻

蘋果酒係邊買

都柏林

隻game需唔需要每日花好多時間落去玩?

要

單機慢慢玩，用佢個委任就方便好多

我想問有無人同我一樣玩隻驚果陣有時會LAG得好緊要

好撚遠 里斯本去好望角

冇試過

其實已經快到離譜
都係Online版正好多

係邊道附近？搵唔到

黑警死全家 公會關閉
大家睇下lihkg 其他公會有無位入
sorry

有無公會收我

香港天星碼頭
歡迎任何講廣東話既朋友，定期清人，大量活人

FULL

拆咗間野佢

倉庫勁易full

開緊350位忍緊手唔再開
D提子同鐵生得勁快
要有隊十幾倉既商船用黎清

提子無位就放棄生產
200位啱啱夠用路過

海戰期間會LOADING勁耐...

我係平時勁LAG

iphone 11 pro ok

中介所隻4星船係西歐， 我就係南歐，請問點轉過去?

呢只勁 造船又出。又好升

3 星呢只 千幾石。對比之下2 星抵升

彩船係商船 7 千幾石？

係
買完得返千幾石

應該買另一只呀。另一頁 有只一星商船 13 倉呀
買10 只就 rank 3 正好多

呢架抵玩

都伯林係愛爾蘭. 即係倫敦隔離個島.
如果地理唔熟, 開Google map 睇住玩啦, 方便找地方好多.

睇下想點組隊

有啲1/2星係幾好

好窮，用哂黎整船升人
要認真跑返一日商先得，賺返廿萬係身先有安全感

20萬都好快用哂
我本身50萬清到得返4萬

大家記得打競技場之前清一清寶藏庫既位，每一場都會拎到小寶箱、豐厚戰利品箱、優質寶箱。如果爆左位係唔會放去你禮盒度架。

屌呀

我頭先先知 但係我競技場已經打到頭十名

仆街我都唔知道

diu ar....

online版既地圖
手機肯定少左港但可以參考

玩online版玩到熟晒地名位置,睇日文都OK

冇咗法魯 里斯本希洪變咗殺豬港

屌
無人講嘅

無左幾百變6000既胡椒

要lvl同爵位先開到新材料

去到印度無10個倉位卡主線

啲船再組過隊

出左去都有得組?

返黎再組

派晒3隊過去

造多啲船

無得走香辛料

其實岩岩開始，俾D 時間佢改善

佢系統明顯要update

少咗個1on1戰鬥

想問你地有無用石擴大個倉

有，倉細唔夠用

OK，唔該哂...

整緊隻船要等兩個鐘
唔知會出咩呢....

有 大倉輕鬆好多

唔該快d 跑商有經啦
呢家 跑商無經 完全無feel

有錢，錢真係好重要

1星船1隻

屌，唔好啦

第一日玩整左隻20個鐘
第朝等唔切食卷開
2星船10隻

冇錢真係海都唔洗出

岩岩都完左整船 出左2 星炮船4 只 正

錢唔難。20 倉 就好快。d 貨 嫌佢少tim

連做寶石商都唔掂
D寶石賣價仲衰過係歐洲境內賣酒

想試玩白兵但抽晒都唔中阿妹

台服今日南歐中介咪有阿妹

日ser PVP第1名10萬分,第2已經5萬7

PVP係每日打5刀定每個時段5刀?

每日兩個時段合計5刀
再打就比石

依隻game都重課

有

一次過中酷熱+米奇係印度門口死左

好on9 里斯本第三章跑到去好望角打唔贏

恭喜

造船combination 係咪用隨機都出到好野

啪左卷解埋印度運貨了
搞掂晒主線專心賺錢

係三個時段 中午12點 晚上6點同9點
每場打完有寶箱，記得清寶藏庫

頭十
可唔可以分享陣容黎J下

係唔係要課金狂打

淨係課左之前$78個禮包 依個陣9成9都贏

點升得咁快

有個48小時優惠包 2000鑽重有一個唔知咩epic 3 既書

有冇人課?

通關晒故事再刷一陣任務就差唔多

點快升船

去地中海狂打海盜

原來有得賺鑽石

整走啲樹/石頭

5000金幣=30石

殭屍練法定全贏練法?

一早整晒
大石=300石
海上面都有幾舊

我無你咁高LV 但得4xxx 分，頭10要4萬分，點做到
瘋狂課石打pvp ?

剛剛整到 唔錯

點解可以有咁多錢

係啊 我打到5萬分收左手

有咩材料？

2個天平 土耳其火炮 玻璃 仲有個鐵船杖

4隊出晒去定期買賣

想問下d建築物可唔可以變位？起個陣on99分開晒

同埋點先可以睇倒船/船員profile?想睇段文字簡介唔知係邊倒搵

按實個建築就得

我只用2隊都百萬身家,呢幾日有幾度D物價一直都係暴漲
個個鐘執2,3萬

行左個零鐘船，終於賺返D 錢，上返三十萬，
想問下有無人知轉海岸線有無用？

點樣賺錢快d?

原來日服開箱回快台服一倍 屌

日服應該佛心D , 可惜言語不通

有海事任要打16隻
有女王都打唔贏

打輸刷經時間

玩緊日服,6分鐘回1鎖都覺得慢
食石回鎖又貴,d箱堆晒係禮物箱度得1日命,好難開得切,結果要就住咁投資拎箱

起馬應該上限改60鎖
咁先引到人開寶箱位

台服一樣6分鐘回1

俾人呃左

登入7日送個個箱都要5粒開 有無人開左

打到嘔血轉返1倍速手控終於搞掂3700戰16船任

3級金英

未到第7日

咁正 我一陣都開下先

琴日5萬分，應該每季跌2級，不過長久計都抵打上傳奇

想問下佢一季到幾時，今朝無靖端截左數

今朝有個20 匙箱開到四星，算係佛心，七日一次，鑽石留返黎加速開箱打競技場個CP 值高d,
人仔有得靠開箱拿

競技場既金箱

大師級既箱會係點

我隻金箱係兩個二級人仔

之前都話用鑽開箱最好

開過4隻4星

歐到不得了，我未試過開到4星

一星期一季

就到你

問左排第一位果位佢淨係開3級金角，所以冇4星保底不過另一個人金箱都開4星，所以中4星機率都應該大。

正，唔洗課石打到好

我金箱係2隻2星

我都係2星，唔好灰心，四星必定會黎，

好在呢隻game競爭性唔大，9玩都可以kill下time。要成日不停trade不停升船抽野真係無乜可能

當單機, 無聊禁下咋

大航海本身單機

以前有分時間啲店賣既野會唔同，好正

d特產本身係有物價波幅,1個鐘跳1次價,撞過幾次買賣野果陣話市場出現變化
但唔知係咪多人買賣定佢個物價周期有bug,有d特產暴漲/暴跌價左成日

有冇人留緊石到時買佢

好正

宜家個市場如果可以買賣船就重好，希望佢整到咁

7500石

低買啦

雙S

我儲左咁耐先得萬二石，好肉赤

不過其實你唔係課長，一隻四星船未必夠升爆既兩星船勁

發覺用2種打返黎既料易出2星船

宜家試3種

是否人人更新都不一樣 我西歐下期無呢隻船 得個4星人

要23個鐘

每個人唔同

防沉迷系統

咁長造船時間頂住我清d整船材料呀

每日line up應該同一個服既玩家都一樣架喎

想整3星船

玩到12lv已經卡關 人地係咁支援

呢個好似係整3星船

主線？

呢架 正過之前4 星好多
點解我無

4級都無S既點解.......

真心 歐嘅就開箱好爽
我開左7日箱得5次出3星無4星
已經開緊 15 20個啲 都可以全1星全2星

之前果架 4星商船。果斷skip
呢架就正啦
但7500 石 最多咪rank 2. rank 3 好貴

慢慢 我都係開得一只4 星。都唔知點解 個個開到女王

我都明不過講俾大家知唔好咁大期望姐

其實隻驚賣野點解唔直接比人打數字........

4星船好似要1定唔知2架就可以升1 rank

俾你升到r2都唔會夠2星高rank打，4星船係初頭開荒用，除非你係課長

呢個一定要改，so

依家都仲係公「測」緊

頭先賣鐵預設200幾
我想SET高幾倍要禁住勁耐....

等開到5級投資買料造船

唔諗4星船

重有應該開咗其他國家既船，我造到明朝既船

依個勁on9

女王我都冇

仲要初頭諗住SET咁貴無人買
點知轉個頭就無左......

我差一隻就齊4隻

Set 300都有人買，啱啱開ser有班癲佬要爭第一係咁爭物資

我頭先SET 600幾.....

Agger

竟然二星勝四星？

地巴到底你部電話入面有幾多隻驚.......

你有本事升到4星高rank咪得
無本事既rank3,4 2星船已經勁過rank1 4星船

長遠計好大機會係，始終無相同既船可以升rank，限制左成長

早幾日SET紅茶200%價錢都俾人秒買,本身單價已經2700,撳左好耐

好撚多
三部電話 每部主打2-3隻

佢測試緊 應該會改啦依個

我覺得依家既目標應該升左一隊同區域既船同船員打海戰，因為1個航海士同6個航海士既船技能加成會唔同

原來係咁樣計 依家先知

原來4星rank 2 打後升tank 只需一張，咁著數

好似有人講過 不過1張都唔容易拎

競技場點打先有幾萬分，打一場先得二百分

好似計輸出

我都想知轉海岸線 有乜用
轉左好似乜事都無發生

又問多個低b問題
肉博戰 係咪一個技能 要按鍵發動？
定係好似大航海時代4咁
隻船一撞上去就自動埋牙肉博？

係，不過都係好睇技能

一上防盾根本扣得1

肉博要船近身先會自動打，同按大砲唔同好似

白兵唔係要開技?

行近開技就會扣人血

唔想再見到佢 重要一次比咁多

但好似得海盜妹係白兵攻擊技?
我見其他都係白兵攻擊力上升
姐係無海盜妹唔會用到白兵

未見過佢

邊個人係防盾

船撞船果刻會判定,好似係

肉搏係咪可以無視船種？

好似係

終於過左主線3千3戰力

做船廠既建材有冇得買或製造?
靠開箱真係死得

木材一舊都冇

堅過石堅

圓木要靠海戰箱

今日先開始打到下D木
前幾日一舊都無

揀整戰船 隨機配料配極都係三舊木炭
仲要俾個契弟串我

唔怪得有時打人扣1

我多到用唔哂

shock, 點拎

歐洲人...

D彩仲多過ME D金

原來呢條友 我依家先知點解我咁硬
而家用緊呢一對

周圍都歐洲人

依條友個加攻係咪只食佢妹招技？

208%紅酒

張圖左下角張4星我明天中介所會出,

勁唔勁??

26號正式營運

邊度

26號維護

屌 自爆

單就威力同cd講算唔錯
但係好鬼易miss
特別你競技果陣人地開晒加速煙霧
可能死之前都未射中一次

幾型

依隻成日miss

Miss到贏埋都未中到一次

希臘附近，唔記得，不過應該完啦

reali?

日日做紅酒搬運商

意大利的靴底,發過豬頭

咁等女王算

女王係幾勁攻防buff

係幾爽

重有， 好爽

果度 不嬲都有架 好似

想增加戰力清海盗任是咪一係食書， 一係不停打npc 海盗？

平時個range係160%-180%左右

升緊船 好痛苦 快d 跑商有經 ok?

我都想

帶升好似都唔錯

競技場可以點刷高分 D ?

你唔怕輸可以帶晒佢地，咁每贏一場至少多百幾分

印度都係另一個賺錢地點

好似用自動戰鬥勁d

依班就算啦

有人第一日已經可以打到幾萬分

好遠

印度唔好處係城市遠，反而歐洲短途，又多種類揀

諗緊買唔買4星船好

好似無乜用 唔係戰船

無哂主線做好慘，經驗升得好慢

可能聽日update會多返

廢。買4星s 炮船仲好

維多利亞是唔是垃圾
7500石,一個s都無

比較下

一個4200戰16船任同另一個2900戰任疊埋一齊
焗住啪石打4200

好on9,個導向又廢,疊埋左同一個位既任無得揀

冒險船想要幾勁？

你岩。商冒船黎

應該同虎尾草比

如果出HMS Victory 我實買爆佢

頭先出左依隻

罪巨頭又偷打

虎尾草正野， 抵屌

東南亞未開?

應該26號3點更新後先出

巴打造船有冇咩心得?

巴哈見到有人造左3星

我估應該要用到5鎖箱個d料先有機會3星?

冒險任睇運睇到
係唔係過咗就唔再出？幾乎唔出咁

應該係
好心佢分返開冒險 商業 海事公會咁接任
公會任開海事但比其他塞死晒真係

delete左的任佢，洗任

其實內裝品同支援品你地多數落咩
呢兩樣我全部無哂.....

啲任又難又煩到死
升人又要一堆卷
成隻game最白痴就冒險任

有咩落咩

最cheap/最多係手既

7日箱出左2章女主角

但呢兩樣野我都無.....

求其買的紅酒

希望佢快D出活動送3星卷
成堆船要東南亞/日本開技真係

首先要抽得中先

優質戰利品箱開出嚟既材料，比如

又要整18個鐘船，啲料頂著晒

銀器應該算係4級料

銅，鐵咁好賣

8隻藍船主線點過

市場賣？
放幾錢好

300%up

因為係我收集資源中

造船？

初期係咪亂9 造船就得？
想升船rank

一來啦
同埋主要唔缺錢

落戰料

睇下條友講乜

點解我造船成24個鐘出架垃圾2星俾我

但有時30分鐘已經有架2星

唔係1星算俾面

我等23個鐘得1星真係屌出聲

造船料落咩好

市場賣野$1咁慢慢加又加得慢,係咪on9

聽日出中東主線（要clear男主4章）

希望快d有回中東交易品

正喎 不過我仲未過

優質戰利品箱打咩出？
海戰任？未見過既

係，競技場贏咗有，記得留箱位

有無話打幾多場先有？

巴打開d 箱咁高級

你老母 D風向成日對住你隻船黎吹逆風

冇，隨機

明玩野

換縱帆船

大約打十場出1個優質箱

打十五場，出左三隻

this game 好忙

又歐

係

個轉捩點可能係32lvl上4級爵位

啲獎勵會好啲

點解有時D人黎我市場買野
唔跟我個價錢o既
係咪遇著老千

本來140萬用到得返大約40萬

比如呢？
俾d動力我，好辛苦咁升緊去31lv

升咁快你地 我先到30

今日錫拉庫薩 葡萄酒價長期224% 大家想唔發達都幾難

窮啦百幾萬都就用哂

4等爵可以生產布類船材

你地玩到咁後

要俾稅？

32lvl4級爵位有新物料造

有人話啲寶箱會多高級

岩岩琴晚過哂就有新野

仲玩緊女主
等開箱有黑肉

諗緊留箱開新角
但好似又留唔到幾多

開啦

隻買4星 威廉基德 招技真係好低命中率
2星 羅克 招火焰彈仲好用過佢

應該要配命中技?

未咁深入研究配技 依家都係是但出哂能力高就算

啱啱打左1個鐘PVP未輸過

你咪爆哂 d 箱？
想問下除左六匙箱，仲有無高級D 既？

暫時最高只見過6匙

小弟只係排緊20名既小薯一名

20名咁勁

葡萄牙蔗王

打到3萬2分應該會放慢黎打

岩岩先發現有隻船叫法皇(ラ・ロワイヤル),online版曾經威過既排船竟然變左得2星仲要低血既戰鬥船

最好打到5萬 因為大師3同傳奇會跌返去大師1
至於其他跌幾多我就唔知喇

一場當平均250分
5萬分即係要打200 場阿

新船

好貴 但又想買 雙s

究竟買佢先定儲7500好難揀

我都諗緊

想問下轉主角既話倉入面d交易品會唔會都冇晒

1300石就幾抵屌 雙s炮

高下立見
不過依家多數人用既航海士招技都克制橫帆船

想買埋個3星人 咩煉金術士

唔會
只係當前接既任全部reset,生產中既交易品reset

今日維護完開中東故事

緊係買 戰列艦啦

邊到講

twitter

想用黑人部隊了

巴打game入邊叫咩名

就係 飛鼠

睇下有無機會見到巴打先
我係挪威東印度有限公司

真係返印度

pvp見過好幾過巴打

唔夠勁 可能遇唔到

又宣傳下公會
香港天星碼頭
歡迎長玩人士加入，清左位，日日做哂會任無壓力

PVP得2000分

有冇講首抽要抽咩 先開局

唔洗首抽

留石開箱會出

印度最貴既野係雞肉批

唔捨得用石 佢維護完有冇新活動

唁好睇少隻雞批，我賣一轉十隻雞批，差唔多執十雞

出中東線，其他就唔知

除左會有新主線,其他未知
應該會有新角

邊有咁多雞批

發覺有啲港口5級有特別野賣

同以前神秘商店賣既好似

留左兩批

痴撚線呀今日免費隻船
1星船但有S既....

呢兩個買唔買得過
d數值好似幾靚

人其實開寶箱慢慢抽好似抵D

我自己就買4星船,不過我都係9玩

依條友幾好用 打冒險我2100打得贏3000

有無升RANK

4星船7500石好貴....

升左1級

原來升左2級 記錯左

嘩巴打你重課喎

只課左8蚊

但你D角.....

唔係正常咩

剛買左隻戰列，先發現船level 差好遠，初始值衰過我隻15lv 2星，由頭升唔知升幾耐

係 升等比較重要

船應該買
金角就可有可無，睇你夠唔夠探險戰力

船都只造先

開箱實開到

我都想買上面隻船，不過1333石

幾點維

1點好似

即係歐洲人啦

老實講探險真係唔夠
我好多S既經商人
但冒險S真係無咩

開咩箱我果D木箱開親都材料黎...:(

買賣商店到lvl3-4啲箱出人仔

我反而好少買商店......
好似買左又唔知用黎做咩咁....

港口買賣個lvl

準備維護

我知呀，一來好似好多港口唔知升邊個好
二來有好多野自己整到都自己整好少去買

多數解任先會買.....
同埋個倉成日爆

黑到...
今天第一隻船就24個鐘,成日無得整

維護緊

有名挪威人 梗係歐洲人啦

其實張圖已經影少咗

就黎要開新po

太好玩 吸引左好多人

好難話升邊個，又唔多貨，都係走黎走去

痴線 平均一日都開十個10匙
我都係未見到彩
一日最多一次金

其實如果買到既野一定要買快過整，有效率好多

運氣既野，話黎就黎

係好玩

維護到幾時?

3點

幾時交易,航海都有DD經驗
除左探檢同打海盜個批人,其他弱雞好難升

食飯時間冇得玩

弱雞個班人照去打海盜

D經驗書多到用唔晒啵

船先麻煩

有無巴打整合一下資料準備開新
我唔係好識點攪

真

扮咩，你寫下點造船

係一隻可以令我專心玩嘅game~其他game 幾日冇開

忙到仆街

我都想學下造船

我都無玩其他game 幾日，好忙

發覺造2星船多咗，可能因為用3級料

依樣真

唔好同我爭
我要做市值第一嘅公司

如果可以無限倉就好 一下就滿倉

用佢地去探險，探險一場都幾多經
或者用無限重覆狂輸單一地點刷海賊大法，不過一場得十幾經

歐洲人公司

我係挪威東印度有限公司

巴打頭先打輸左俾你
全自動miss晒d技

生產唔洗逐件拉
上貨可以預設由多至少排就夠

補血好用

冒險有倍攻就幾乎打得贏
豆爸唔太建議買,未必要到值1333石

即係歐洲公司啦

我覺得開箱有機會開到四星，我寧願用石買船

梗係啦 白人
準備超越其他東印度有限公司

佢係邊個公會，針對佢

依隻我都係抽到，唔會買，但有佢又真係唔錯

想問下商行出發地可唔可以轉? 阿姆斯特丹去地中海好遠

1300石值得買我認為得威尼斯人（西歐回貨）

轉主角=轉出發地；
男主係葡萄牙
但有d生產品係荷蘭先生產得

船戰建議大家可以練下2隻藍炮，黃炮角唔好理幾級，過主線好多藍黃船

貿易就睇投資量，補充貨，賣出買入，但一開頭未必有咁多人用。跑多的is ok

探險就用的回血，加攻人，暫時唔覺有咩特別。所以跟主線行，過到就得。唔強求。

真 同埋佢招技容易開

東印度公司都咁針對

出船打海盜， 出船打冒險任有冇得set 死1隊除時轉?

次次轉人好煩喎

所以要開多幾條船隊，要人多船多

之後可以有幾隊唔同既艦隊

回貨=取引
點解可以無得繞港

一個鐘一次，課金即係以前取引券

市場無得打價錢好麻煩

佢之後應該會改

空虛的兩小時

1個鐘既繞港

有嘅咩？例如？

太神了

Wa diu

要課先抽得⋯

嘩屌想用口水強姦佢全身

維護完D港口貨價起左幾成

都話會通脹

維護前入左批紅酒 冇人要咁

我D貨係咪比NPC吞左
我見市場無左件貨得返NPC個樣下面寫0蚊.....

課8蚊就會轉運

點睇d料幾級？

又1個歐洲人

想射鳥

差金鹿號我既北歐隊就齊喇

好正

東印度公司招聘印度員工了

人地北非人呀 當人印度佬

千5石十抽 幾抵屌

屌你啦要課先有得抽女女

因為佢嗰隻係限量版
你有冇睇其實呢隻係時裝

咁快出紅胡子

中左就係

唔知打唔打得嬴里斯本第4章

癡鬼線
東印度公司第一次遇到對手 個騎士團好鬼勁

我4千幾戰力都抄車，唔好輕敵，幾難打

真 我4500打唔贏

本身送石送幾多下⋯而家限定角要課金石先抽到⋯
天下game商一樣坑

大課金時代

佢依個係時裝版本 佢好似會出返個普通版

咁都好d，btw船lv咁難升都唔改真係好難玩
仲以為改版會改

換左陣容搞掂左佢
同東印度公司作對冇好結果

有個地方好易升！45分鐘左右升到15級
比小小時間搵下

邊到咁爽?

係咪非洲印度個d

抽野未

求資訊

有幾個位特別多船重新出來，就會阻到好多海盜